繼續貪爽咩都講啊

有個大陸人係街度喊：李文亮好慘， 我要言論自由， 政府有冇搞錯咁樣隱瞞。

我地可以做既係行埋去， 拍拍佢膊頭同佢講：係， 李文亮真係好慘，佢係好人黎，如果唔係中共隱瞞點會搞成咁， 繼續係咁呢d 情況一定陸續有黎

而有一班友就吹風鼓勵你咁做， 行埋去講： 支那冇一個無辜既，抵撚你死啦， 遲下到你啦垃圾

淨係識一時口爽將仇恨拉返落自己度，定有心幫中共渡過危機

李文亮事件係連登仔中期智商測試